有冇人識呢條女

極度淫賤

律師

唔係model黎架咩

反而識同佢影相嗰個

咩人黎

女人

覺得佢係比人包果d雞

睇佢ig 成日都係去酒吧，化濃妝，著到勁摟屌

咁要搵食架嘛